牛上 塗鴉

街坊共鳴！

還眼、好仔唔當差、當差正仆街